---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۲۵۵
---
# مناجات شمارهٔ ۲۵۵

<div class="n" id="bn1"><p>الهی حاجت بسیار دارم و بر همه چیز توانایی آنچه میخواهم میتوانی که باین بنده برسانی و از شر ظالمان مرا برهانی ای رحمت تو دستگیر ما و ای کرم تو عذر پذیر ما، ای دانندهٔ هر حالی و شنوندهٔ هر شکوایی، ای مجیب هر خواننده و ای قریب هر داننده.</p></div>